有無人老豆識煮飯

細個見老豆
成日一返到屋企
除低件西裝褸
錶都唔除就劣起裇衫袖
行入廚房趕我老母出去
然後煮哂成台餸
好撚型
雖然佢典型60後廢中
但呢下真心型

老豆係廚師，凌晨五點起身開檔，收晏就3點，日日返去買餸煮晚飯

日日都老豆煮 仲煮得好食過媽咪煮
有時老豆同frd出街食就煮好再叫呀媽煲返熱啲餸

由細到大工人放咗假就係我老豆煮
冇工人之後佢就餐餐煮咁滯
佢本身都有興趣煮野食
反而我老母連攞飯煲整飯都可以失敗...

老豆老母都識煮
互屌對方煮得唔好

老豆做廚
炒嗰飯都零舍好食

細個仲會特登唔食阿媽啲飯
等老豆返屋企扭佢煮

你老豆唔厭？
放工仲要做？

扭計嘛
而且嗰陣真係覺得好好食

中廚老豆
但我做西餐

我諗無咩人老豆識煮西餐

咁又唔係 我有個紅顏知己 老豆係開法式fine dining 有時會偷下師

紅顏知己
我出返去先

細個老豆煮飯
大個左呀媽負責煮
但有時研究新菜式老豆會一齊
兩個煮飯都好好食

中西式都識整
不過佢以前只係點心師傅

老豆本來懶得煮
但頂唔順我媽日日hea煮
依家變左日日煮
好好食

我識煮飯
前女友暪住我落過仔

慘

好似個個老豆都識煮飯
我老豆煮野都好叻,未搬屋前老豆成日煮野
搬屋果陣老母掉佐個圓鑊轉晒用平底鑊後
就好多年都無再食過老豆手勢了

我老豆之前比老母鬧唔識煮飯，學識之後日日都係佢煮 仲要唔錯

屈機到